(LOL) 究竟faker勁d定Dopa勁d？

睇Dopa d對線都好癲下
而Faker反應就好快
究竟邊個勁啲？

:Faker
opa

Push